點解香港人仲未去動植物公園遊玩

左有禮賓府又有美國領事館

因為一block就落唔到山

一block狗都上唔到山